訓咗冇睇 我地心照型球皇琴晚踢成點

係咪帶領阿根廷大炒克羅地亞